點解斬人、露體、吐口水、收錢遊行嘅都係藍絲？

正常都唔會藍啦

真係道德標準唔同
佢地係野蠻人
全世界都憎

平均學歷低 智力欠佳 易衝動及傾向用暴力解決問題 自大 自視過高 眼高手低 品德低下

因為腦部有缺陷

總括得好 仲有眼中只有錢同性 因為兩樣佢哋都冇

文明低下 教養差劣

但受政權眷顧

下次記得加返「嚴重」兩個字

正正常常就唔會藍啦

頭腦簡單->邊個最大邊個啱

可能平均得小學程度教育

因為佢地普遍教育程度低
莫講話政治
連基本做人都唔撚識

未進化咁

佢哋係被金錢支配既奇行種

4%

總括得好好

露體=精神有問題

點解撐政府通常都係依類人？

因為唔敢同強權鬥 所以選擇欺負弱小既一方

冇讀書d人係咁

社會垃圾，自我中心既得利益者

真

因為呢度係黃絲討論區

口腔期藍絲特徵
缺乏思考能力
面對反對聲音只會用最原始既武器攻擊他人
一切出發點皆出於本我，即係本能衝動既欲望